2300 志雲頻道 究竟科興好定係BioNTec好一啲呢？ 睇吓啲專家點揀咪知道囉

#科興疫苗 #BioNTech #袁國勇

【時事短評】
2300 志雲頻道
究竟科興好定係BioNTec好一啲呢？
睇吓啲專家點揀咪知道囉
（2021年2月22日）

志雲頻道 stephenchannel
141K subscribers

究竟科興好定係BioNTec好一啲呢？
睇吓啲專家點揀咪知道囉